招人夾一年Netflix

$93/4 x 12個月 = $279
有兩個位

有意Tg

仲有一個位

仲有冇

我哋上年夾但今年有巴打唔夾 而家差一個 有意tg 我

滿了
多謝大家